林鄭記招live

建制派在區議會選舉大敗後，特首林鄭月娥首見傳媒。

bingo紙準備

你地係唔會逞

樂於見到選舉係和平情況下完成
政府接受選舉結果，會認真檢討

佢真係獲獲都遲到個喎

終於出場啦

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

出嚟幫泛民謝票

又廢Up

淨係聽到佢把閪聲都好厭惡

香港人用票發聲要佢收皮 佢又聽唔到 講撚埋D廢話 已熜

支持林鄭賴死唔走, 香港人需要林鄭!

仲死撐話區會唔關事

佢係講左幾點

竟然冇一句關popo事

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

nobody cares.

PO po 呢刻點諗？

強調穩定重於一切，與中央保持相同基調

言外之意：基層選舉不影響中央執政，中央不會回應暴徒的訴求

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

同建制割未 比人係咁屌

民主鬥士

行會前例行鳩up兩句